有冇人覺得啲港女成日講咁爆好mk

成日食完花生比回應第一句都咁爆 仲要個爆係要拉高個音
乜都中意爆